大阪聖誕燈飾及紅葉一問

各位 C Hing 好，小弟將會起程到大阪，請問是否已經有聖誕燈飾呢？另外，都心知紅葉季尾，但都白痴一問，京都還會奢望有紅葉睇嗎？

幫推

屌你聖誕節都黎緊仲紅葉